有無人有時好似活係平行時空咁，覺得抗爭完左

有無人平日覺得好似活係平行時空咁，覺得抗爭完左？

其實反映到香港人抗爭係幾咁和平
一邊可以強烈表達訴求；另一邊影響唔到日常生活

特別係唔經常上街遊行果班，
慢慢會好易覺得變淡無乜所謂

所以請大家要堅持每晚10點係窗邊嗌口號
呢種唔係左膠式抗爭，因為星期六日仲係要你出黎嫁！

只係，當每晚都聽到唔識既同路人係窗邊一齊納喊，
其實真係感受到民主路上並不孤單

22:00 、22:15 、 22:30
香港人，窗邊見

香港加油已經嗌左一個月，不如我地一齊再改變心態？
香港人，必勝

香港人，必勝！

香港人，必勝！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

10點大叫係keep hot

【持續更新】香港人九月日程表

9月1日頭：陳方被截追問，問到口啞啞！

香港人加油！

每次見到都好感慨

民主唔係淨係9嗌就有
不過都要你地繼續嗌 唔好嗌到變左左膠mode

除左嗌 唔該做多d實事

(手動複製貼上，貼得九月你就做)和理非，好無力，好忟？要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）4. 每日like and share 1個文宣post5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。7. 每星期去連儂貼3張文宣8. 出糧提款換美金9. 唔好買入任何大陸公司股票10. 轉埋你個MPF去外地基金11. 跳閘推閘12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

所以要吸納民意，令更多人用行動支持

個個星期一至四都係咁架啦
然後到星期五就進入緊張狀態星期六日就開波
當然間唔中都會有突發事

必勝!

未完 重有排玩